大家都係中國人，血濃於水，點解中國女人俾劉馬車屌下都唔得，要判佢監禁

今次真係支持衲仔

要求釋放劉馬車

濃於水=/濃於精

可唔可以無撚提個智障仔

操你媽的你啥意思啊?你懂個屁? 而家中國司法部門借劉馬車撕裂中華民族，破壞中華民族團結，如果香港多幾個劉馬車係中國強姦女人，咁香港被逼獨立並非冇可能

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

馬車或成為最大嬴家

屌

好好笑 個智障仔死遠d
獨你媽媽咩，平生未聽話靠智障仔就做到

段片呢段片呢

要求北京當局釋放劉馬車, 停止打壓強姦人士

因為佢撩完人地屎忽
再hi啲屎比人食

RLM

一直想睇劉馬車同龍心一斉齊開座談會~

因為老納無退出

CLS馬車咁落心落力支持中央
而家屌個醉酒妹都要坐
飛鳥盡良弓藏

大家都是中國人，別計較

生子當如劉馬車

要求支聯會舉辦遊行聲援劉馬車

駁唔到

求其屌佢兩下屎忽放佢走啦